你係唔係中國人

2019之前仲係香港人 依加我想講 我香港人都唔撚係啊 我係英國海外國民（BNO）

我只係想帶出 香港人唔好再對香港人呢個身份有情義結，就好似中共特登留番個澎湖比台灣，整d垃圾情義結用情感去捆綁成個台灣一樣，記住我地唔係香港人！！

英屬香港呢